頭先呀朗入果球

尾屍咁矮 做一百下都唔會做到

有料唔洗倒掛咁大動作先入啦
美欺輕輕一掃就入波

我朗呢啲球王華而不實

真心問 點解倒掛唔係危險動作 舉腳過高？ 如果唔係個後衛知死扮跳 真係泰利式搶頂真係頭爆

馬勒當拿同比利都做唔到啦

美斯之前有下倒掛傳畀so9都幾靚下

近應該犯規，但呢球個後防差咁遠

呢球點掃

唔知你真心定假膠
輕輕一掃係咪即係tap in?

踢親老人家要養埋佢幾代

美斯一扭五再入埋波 牙朗有冇做到過

清

分清楚「入波」同「一扭五再入波」先啦
呢d質素既所謂solo goal 唔好同美斯比啦ching

agger
中學生都做到啦呢啲質素

唔計

所以咪話你分唔清咯
笑死禾了

真心問點解保慌要企撚定定？

朗倒掛果刻,保方仲向緊左移
你會見到佢最後係大力咁踏地，問題係佢踩左落去竟然無向右跳。而係睇波